以前未興智能電話時，D賓賓日日有咩做?

係咪成日on99咁坐喺度

會賭錢

都係玩電話

平均每三個賓賓
硬係有一個TB係入面

輪住幫其他賓奶西

用舊式nokia玩貪食蛇

以前用sms，好似一個月俾多十幾蚊就仼sd

講電話，細個屋企個電話下晝就長期唔通

係到妹下妹下d營多

去網路玩cam

點解啲賓賓同叉叉咁鍾意傾電話
有冇咁撚多野傾呀屌

人在異地嘛（鳩估）